［重推］深黃店 街坊Cafe 已被仆街業主逆巿加租迫到停業 通菜街1號威達商業大厦鋪位 永久杯葛！！

佢哋fb早兩日仲再提業主俾咗個令人憤怒回覆
本來想cap 埋但fb已del

邊間舖接手就杯邊間
FB IG WEBSITE都保證幫佢洗版

執左佢搵地方再開

留名

認同

最好知個業主仲有咩鋪位、生意
全撚部杯哂

業主一定係藍

起唔起到業主個名，永久杯葛所有鋪位。

查冊唔知查唔查到呢?

要係多人睇，有公信力嘅地方，詳列鋪位，業主資料。

應該得？

呢類post一定要永久置頂

推

啱，起鳩佢底。

咪睇下咩鋪頭接手囉

遲吓去補番相
費事唔小心幫襯咗

林秀怡意大利粉右面

係咁開佢高價
等佢明明有客都心郁郁叫高個價
叫到無客

識玩一定咁玩

會唔會傾好左 唔加???
上得黎LIHKG
業主實驚驚

除非黃到成幅牆貼撚哂文宣
否則乜撚都杯

執咗啦
逆巿加根本有心玩野
把口仲咁仆街
唔係錢問題

講出個重點，要搵人抄低呢啲地址，定為藍店舖位

希望佢搵到個好位置可以開返

Push

推！！！

屌

永久杯葛

push

唔知會唔會變兇盤

up

咁要搵個人放蛇
扮想租舗去地產代理八下

永久杯葛鋪位

都唔使理業主, 佢要好努力搵人租佢鋪先得

好！

我經過都有幫襯, 遇著仆街業主都冇計

推～

冚家剷 賤種籃屍店 永久杯葛

藍鋪位，記低

推 依個鋪位出現咩都永遠唔會去

要學共產黨槍打出頭鳥

起個業主出黎全方位報復

pushhh

可能想租俾連鎖店

唔係店，係鋪位姐

知道的 形容詞錯了 抱歉

補番位置相

有無手足夠膽扮睇舖?

和你pay啲app要記低

咁個業主都準備無飯食

腦細們 一定唔可以捱貴租 出便大把吉鋪 有價講 搵位重開好過益藍屍業主

如果見到租出咗
麻煩各手足留言
推番哩個post上嚟提醒大家抵制

路過一推

有冇方法可以幫大家長期記住

推 希望佢唔洗裝修

【黃店重生】旺角黃店Café疑因立場加租被迫遷 轉戰同區美食廣場 熱賣$68天婦羅牛肉丼

覆錯嘢sorry